阿侵做緊個時債息高 都係日日升

現在市場係咪出錯了 過份恐慌

侵爺果陣4年冇要過細路女...
一時間搵唔到比敗登咪搞成咁

個人認為﹕一向股市都係冇原因
所有原因都係攞嚟講
一定會有另外一個解讀方向
不過D人用結果嗰邊嚟講
所有野都冇咩用
除非好突發

失去左先識珍惜 仲有4年挨呀

你用紐約地產大亨同個老人癡呆比？

當年股價無而家咁高

係 建議加倉

放心啦 樓主問得就唔會有比較做過

樓主邊有錯姐， 拜登做完呢4年美股就會去返2016年果位， 2024 牙侵做翻又日日升

牙侵 we miss u

拜登稱，他不會對年收入低於40萬美元的家庭增稅，但富人和企業的納稅比例會大幅提高。但若共和黨繼續把握參議院的控制權，拜登實施稅改的能力將受限。

但而家係藍浪

左膠當道 左膠極致就係共產

而家先知？ 當初又推佢上去

華爾街商家佬做9侵侵之後
點知失智老人調轉搞返佢哋

連登仔金魚記憶，係咪唔記2018 2020股災

2020 關侵撚事， 要怪都怪病毒輸出國啦

你指個D係港囡股咋，老尾大把破頂破到HIHI

我唔知 我唔理 我淨係知樓主由上年3月尾開始睇

美股2018大跌計番而家都仲賺緊

最可悲係不論升跌華爾街都係贏家，輸錢嘅散戶今日懷念侵侵，聽日詛咒拜登。

老尾個面以前有做開既好多倉底都已係負成本，但港囡哩面有幾多可以？根本港囡就只做波幅就得，KEEP倉只係做鳩菜